有冇人有申請Google ignite

入黎討論下